p仔有話兒] 好撚驚聽日915會冇人 可唔可以聽日真係港島見

唱歌好撚開心我明
但係每一個星期日對我地嚟講都好珍貴
每一個星期日 都係我地向全世界 垃圾政府 冇腦藍絲 說明我地有堅定 五大訴求 缺一不可 唔係口號咁簡單
聽日 915 銅鑼灣 行街睇戲食飯 好無

915 東角見

Push

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

915